警世 唔撚好再同我講寶礦力同tvb

七大訴求回應左未
個政府有冇理過你地班撚樣啊
一樣都冇理過啊
屌你老母 壽終正寢都出埋 就係唔撒回 點解？
佢個目標唔係你地班抗爭者 係中立游離派同埋啲外國傳媒
你答我 壽終正寢點撚樣翻譯 好易翻譯錯左 俾班鬼佬覺得係撒回嘅意思
佢又想班中立人士袋住先
又扮哂野話同意公開但無前設嘅對話
佢依家就係到扮開明
話俾啲中立人士聽 門口我打開左 係你地班垃圾唔撚入黎炸
只要外國同中間游離派唔撚理我地
我地拎咩去到人爭 手指？
佢真係好陰險 大家真係要小心

係啊 對住個垃府政府真係好無助
記唔記得我地嘅初心 點解要行出黎 點解要反抗
點解明知不可為而為之
因為我地唔甘心啊嘛 我地做到嫁 我地可以對抗到個政府 只要你相信
香港人都好善忘同好易麻目
由第一個死士以死進諫 大家都好嬲 激發起200萬人上街
依家呢 第五第六個死士又以死進諫
你地撚樣係到做緊啲咩
成班仆街今晚竟然同我推反tvb同支持寶礦力嘅post
推走哂啲正經嘅post 連悼念死士個post都可以推走咯
係啊 tvb好撚仆街 都唔洗咁多人去搞佢開咁多個post
追捧寶礦力的確有佢嘅重要性
佢代表住反tvb嘅第一步成功
同埋做左個例子俾其他廣告商睇 唔落廣告都可以
但係追捧寶礦力一日夠啦 真係做多左

星期六光復上水 大家知唔知啊
星期日沙田遊行改左開始地點知唔知啊
焦點同我去返遊行同七大訴求到
訴求為主 反tvb為副
大家唔好主僕不分

最後唔該大家去搵返啲中間派
講清楚返件事 我地唔係唔退 係無哂退路
我地唔要袋住先

另外 由假膠金鐘事件同寶礦力事件
我可以睇到大家開始鬆懈左
我明 苦中作樂係好事
但唔係依家
我地仲輸緊
但係未輸哂
團結就係力量

我重申
七大訴求一個都不能少
林鄭 我屌你老母

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱
0
0

推

寶礦力同意
但tvb點解唔得
明明係我地文宣組最大敵人

同意，啱啱都係度唸緊點解今晚咁靜。係咪大家都俾林鄭軟化咗

我覺得焦點開始有啲分散
我都支持反tvb
總之對件事好 咩都要試
但係我想個焦點去返七大訴求到
呢個緊要啲

係麻目左

推！！

cctvb都係焦點之一
就係佢瘋狂洗腦維穩香港先咁多廢老
我地既文宣都及佢一篇失實既報導有效
我認為成功反佢 未來既路會好行好多
你諗下d淺藍見到d真暴徒打人係幾震撼

反tvb維穩
點會失焦
依家又唔係話剩係反tvb就唔理其他野

打晒飛機 射晒啦

6.正苦承諾咗，但可信性你自己斟酌

Push

幫推

岩
各有各做
tvb維穩都維得耐
必須正視

階段性既勝利✌️

對家日日播假新聞洗人腦
課金俾立場 蘋果 nowtv 就係為咗反洗腦同影響輿論咋

之前沙田 有反DQ 個訴求 好似 無左既

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

[反紅媒] TVB開始縮 成俾到壓力廣告商！

黎緊星期日記得去紅磡捧場
一直高呼無線新聞，出賣港人
然後再搭車去沙田

兄弟爬山各有各做啫 咪分化啦好嗎

監控燈柱屌你老母

兄弟爬山，各自努力

但係要返返5大訴求

再放膠自己落金鐘同梁義士解釋！！！！！！！！！！！

其實只係打遊擊
邊度有位就上
5大訴求完全無忘記
個個禮拜都會夢遊
立場 蘋果 獨媒 612基金 全部都有捐
唔洗怕 大家只係乜差方法都做
唔會淨反tvb淨買寶礦力就忘記重點
我信得過香港人

冇錯, 大家一定要互相鞭策!
方向開始唔對就要提醒吓, 拉返返嚟
你知冇大台大家好容易迷失方向

support
不過CCTVB可以都當side mission打既
鍵盤戰士㩒下就得

我覺得攞一日俾大家休息下都係好事 持續緊張唔放鬆其實都唔好

加上反TVB+寶礦力成功 -> TVB壓力大增 -> 新聞部改革 -> 不再維穩

我哋將會得到嘅傳媒能力真係可以扭轉局勢

反而其實一直同返連登自己人講要訴求都冇太大效用

不過我同意過多一兩日後就要全體努力宣傳返訴求

我飲住寶礦力黎正評，ok！

香港人又未去到咁單細胞身物

真 幫手推 根本就係要死線+衝擊
外國都開到聲幫手
但我仲掛住做d小動作
要keep住make noise

Tvb照舊要屌佢老母
無話過要放過tvb啲一台獨大嘅垃圾

繼續狙擊林鄭行動
繼續狙擊保皇黨任何活動同消息
繼續狙擊tvb
繼續狙擊黑警

只要對我方有利嘅行動
全部都要試

不過重申立場
七大訴求一定要為主
其他為副

不分化不割蓆

TVB 必須被打倒
不然只有更多事實被篡改
中間中年被誤導

係次於警犬既清算對象

下個post 唔會再講 柒左就要認 唔會好似林鄭條八婆咁

無分化啊
我都支持寶礦力同反tvb
對件事好 我都會做
只係唔想妹仔大過主人婆咁
過份去左反tvb 而搞到訴求同其他活動少左人講

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

聽完就明點解要搞

no
要出埋去撐場呀
tvb既公開show一定要支持

[反紅媒] TVB開始縮 成俾到壓力廣告商！

推！大家放返重點係到先！

我無嘢講！

推我無野講

我無野講

負皮
唔知係咪tvb打手嚟
屌 今次係最好機會收tvb皮

我都支持收tvb皮
但係焦點重點一定要放返係訴求到
香港人好善忘係事實

我屋企就係日日LOOP緊TVB D新聞,搞到同屋企人嘈交

邊到八大啊
七大訴求啊嘛

我都係 熄撚左個電視佢
大家都唔好睇

我都明需求行先 但係巴絲們都有小小放鬆嘅話其實幫助好大
咁樣先有力玩落去

【713 光復上水UPDATE】

今晚我們同接近20位警方人員係上水警署開會商討遊行路線及安排，由於警方評估後認為今次遊行將會有大量參與者，而原集合地點 – 「上水花園第一號」無法容納參與遊行的人士，故此建議我們將遊行集合地點改為面積更大的 -「北區運動場籃球場」，以便容納更加多的參與人士。

在跟警方商討後，我們決定接納警方的建議，將集合地點改為「北區運動場籃球場」，敬請各位留意。

「不反對通知書」仍在批核階段，相信我們於短期內會收到警方就是次遊行發出的「不反對通知書」。如有進一步的消息，我們會盡快向各位公佈。

消息發佈:
請留意本專頁 或
Telegram Channel:

招募義工:
由於我們將會進行街站宣傳，另外，警方要求我們安排糾察或義工沿途維持秩序，如有意成為義工，請經INBOX聯絡我們 或
加入Telegram 群組:

出面已經有post話撤回條例同取消暴動定性無用啦

Push 好重要

大家有空入去推下post

[史上最搵錢嘅CCTVB劇] 愛回家廣告商概覽

一次過打幾場仗係咪有問題？
你知唔知有客選擇抽走廣告係好難先出現

唔好分化喇

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

兩邊一齊做啦

星期六上水！
星期日沙田！

寶礦力作為我地反tvb第一波肯企出黎既盟友
我地咁都唔攬佢 仲有邊個肯企出黎對付tvb呀

我完全唔覺得係失焦
只係各位搵緊唔同既切入點
做人做事都要識變通執生

星期一至五 寶礦力 TVB
星期六日 遊行

可能我敏感左啲
呢個時候真係好緊張 草木皆兵咁
我怕大家行錯左一步
一子錯滿盤皆落索

仲推乜，TVB係對家最大嘅宣傳機器，係我哋文宣最大嘅敵人
寶礦力呢件事可以啟發其他廣告商有勇氣照做
以後再有同類情況都要照表揚，幫佢哋免費做宣傳
頂多話唔能夠好似今晚咁不停出post洗上熱門，而係集中番一兩個post度
唔能夠唔做

文宣同 發夢宣傳都好重要
希望大家覺得重要都推返上去特別係有確實日子既發夢

推，大家仲要繼續做嘢，準備遊行，準備其他嘢引起各國注意

各有各做 支持你整合返啲post

推
TVB日日好多活動 不如喺一兩個post到集中講跟住推上熱門
擔心遊行同討論政策post無人理

我好同意你提醒各位大家既主線任務係咩
呢件係好事
但係唔好咁快否定其他有幫助既支線任務

我個人認為tvb作為建制力量一大支柱
可以有機會削弱佢長遠係好事
寶礦力係一大強生針

射人先射馬
林鄭係人
CCTVB就係馬
就係佢老母TVB搞到我成日要同老母解釋

好緊要 要推

廢青巴講得啱，停啦好嗎，話各有各做就唔好推post去discourage其他人嘅抗爭手段

好！林鄭我屌你老母！我好大火啊！

好好嘅警示喎
同TVB割蓆
慳錢之餘仲多人幫襯

今時今日仲有咁多深藍
紅媒絕對重中之重
個運動唔會止於五大訴求
而係要將成個紅色勢力連根拔起
政府、秘書處、建制、紅媒、紅出版社、娛樂公司等等
要向賣港狗宣戰

因為學似金隔時報話齋
香港已經成為專制政權vs普世價值意識形態戰爭既最前線戰場
香港人咁有創意
一定唔會輸

認真post狂推

再推

再再再推

寶礦力大家都係放鬆下 都係想反紅媒 呢排社會太抑壓... 只可以苦中作樂 講真 大家都一定唔會忘記死左既人 但唔會有人想睇到我地成盤哀兵咁 唔好再助長頹廢風氣

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

各有各做
小小機會都唔會俾林鄭分化到
由個post 沉
推盡奶力同我推爆其他更有用嘅post

飲住保礦力推！

想推翻埋明日大嶼

我冇野講 我唔信你 你冇委任証 我懷疑你冒警

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

佢哋今日唔係出來承諾左唔推信用系統咩？

官嘅說話你都好信嘅？
官字兩個口啊
林鄭夠話承諾唔出黎做特首啦

tvb係要反 一定要

更加要反建造監控燈柱同信用制度

唔反TVB, 又點佔領輿論空間？文宣係直接影響緊成個大局。明白樓主唔想失焦，但有時都要顧及下其他形式既抗爭，為大局攞個平衡。

再者，經過旺角單野，好多人都會攰同愁，俾番少少甜頭自己，撐下寶礦力，回一回氣，抗爭仲有排行落去。

唔好再話搞屯門搞tvb 就會令人唔記得左我地一開始要想做乜
搞屯門行民生>同淺藍甚至深藍connect
所有人都會將屯門示威同呢個月既示威聯想埋一齊
好多人諗法入面係衝立法會班細路去左屯門公園幫佢地洗乾淨個公園
黑警包庇示威者>好多好多平時只係靠cctvb 接收訊息 佢地會發現我地唔係佢口中既暴徒 警察都唔係正義之師
區議會通過移除自娛區>幫我地提升士氣
知道我地行出嚟係無白費 雖然未趕絕大媽，但都叫有成果睇到
當然係馬後炮，但以上呢三樣野都係唔搞屯門就唔會發生到既事
主體重要，但枝節散出去對我地成個運動都有幫助
香港人以往係好善忘，香港人以往對衝擊好有潔癖
但我地衝完左立法會成個社會既風向係仲未有變
你就知今次變既係香港人，香港人唔會咁易忘記死左既人 流過既血同淚仲有汗。
最起碼我一定會每一個星期都行出嚟，直到我地得到我地應得既野。

agger

壽終正寢 = Dead as dodo
（From Uncle Siu）

Pocari

我無講過唔搞tvb
只不過係訴求為主 反tvb為副
唔想太多關於tvb資訊反而推走哂啲遊行post

可能我表達得唔好
咁由個post沉
小小機會都唔可以俾林鄭分化到

tvb要繼續，佢地理環境已經好多人講咗冇得用群眾遊行圍封呢啲招，唯有就係經濟封鎖
作為反紅媒第一擊如果有效之後就真係要全面追隨港毒之父咁將所有喺紅媒賣廣告嘅公司開名，就算搞唔死堆紅媒都逼到中共維穩費上升先，呢次實驗真真正正可以有機會做到不費一兵一卒打倒敵人
至於失焦就暫時唔使點驚，每星期落一次區重申立場唔係問題，宣傳方面只要大家都知每個星期都出嚟嘅話啱啱完咗一次遊行同遊行前一日集中推上熱門應該唔成問題

比各位休息下。。拉到咁行好攰。。

咁即係爭取佢講承諾都無用架啦😅

不如咁樣睇，七大訴求係示威嘅目標，by nature 肯定係主，冇人亦冇任何事可以改變到；狙擊tvb係手段，by nature 肯定係副，狙擊嘅原因亦好清晰：tvb成日做維穩報導。若然能夠逼到tvb同現政府割蓆，對真正實現七大訴求有好大幫助，至少文宣戰方面會易打好多。

兄弟爬山 各自努力 不分化不割蓆

PUSH

我唔係住喺上水，但上水呢個地方我遊走咗二十幾年，睇住佢變，去過好幾次光復運動，包括金金、本民前，甚至民主黨搞嘅，有時見到參與人數一次比一次少，而且好多上水人自己唔爭氣，覺得幾灰。今次我都認為冇乜用，但都要去。

push

寶礦力講得真係太多

醒下啦
正正係多左人覺醒 開始睇到問題結構先睇到要制裁tvb
真正大敵係黨國機器 林鄭只係心狠手辣既庸材
要救到香港 就要清算土共 俾中共滲透左既組織

哩幾個月好關鍵 特別係tvb同兩老係藍絲哩條線 制裁廣告商從而制裁tvb兼影響其公信力 配合仔女狂攻
11月24就係區議會選舉
如果宜家唔破壞tvb形象 到時幫民賤聯助選一定有幾低莊就幾低莊 有幾核特就幾核特
所以宜家打tvb 唔單止係制裁紅媒 仲係要幫手攞中間派同淺藍，固定淺黃

要理解你既敵人 奶共派宜家割就係因為11月 佢地都係矛頭直指中間派 淺黃

清算紅媒絕對係關鍵 係對於要對付藍絲父母既巴絲一大助力
所有戰線係同一時間進行
唔係不斷copy n paste五大訴求就叫抗爭
焦點一早已經唔係反送中 但要識玩 要繼續提同時務實

可以同時講

這亦是cheer up方式

咪一味苦行

咁會唔持久

Aggar

一味copy and paste五大訴求
會麻木

做咩撚野?

星星之火可以燎原

每一件小事堆積就會變大事

我敢肯定TVB係一個好撚大既敵人

政府大部分洗腦都係要靠TVB黎進行

TVB死 / 跪低 對成個戰爭好有幫助

有話其他事唔搞咩? 停手咩?

今日要煲大件事

其他廣告商先會睇到危機

你唔煲大件事 廣告商咪當我們臭四

係一定要打tvb
制裁廣告商從而制裁tvb 破壞公信力 降低助選效果
Tvb哩條線同打藍絲係同一條線

11月區議會選舉黎緊 哩個係奶共派割得咁快既原因
重奪地區區議會係重要一步

怒推！樓主講得岩！

咩叫兄弟爬山

小心好似日本個民運咁因為太嚴厲搞到最後無左團火

TVB唔可以唔提

太嚴厲會被民眾厭棄
邊緣化自己

我反而覺得講pocari cctvb cheer up自己
有利長期作戰

一定要打到佢仆街

你覺得重要你咪推
搞死tvb 同七大訴求既影響深遠唔差得多

香港人加油

各有各做， 地區運動當然要支持， 講返我地的訴求
同時中共支持者都係講利益， 一定要好好punish佢等佢地收皮， 唔敢再咁惡

同你有咩分別
打緊條新戰線就緊係多po 架啦，點解硬係覺得人只能同時關注一件事

知道啦

各有各做啦
日日講林鄭又冇新戰線既話
好易比政府冷處理之後冇人理

.

要推

師兄心水清

打下j先啦

其實你已經談判了

筆者就學生代表回應政府試圖談判一事，已寫了兩次帖文。一篇是指出談判會害死香港，另一篇是指出學生試圖談判也幫助政府害死香港。

這次是要寫，學生再次回應政府就已經是談判了！

先回看三個進程。
第一階段（5/7 前）：不接受談判；
第二階段（5/7 當日）：不接受沒有前設的談判；
第三階段（9/7 今日）：不接受與五大訴求無關的談判。

你看到嗎？你就正是與政府對話了，談判了。

筆者告訴你，學生會內不一定有內鬼，但大學的高層一定有，他們本來也是建制一部分。各方面會威逼利誘，旁敲側擊，一切導引學生代表去談判。

另一方面，你會承受群眾的情緒。群眾會認為你出賣香港（有意無意間你正是），你會面對支持者辱罵。然後在你突然發現自己兩面不是人之時，政府會利誘你，你就上釣了。

這個責任，你承擔得起嗎！六位香港建國先烈的血，你對得住嗎？七百萬人的生活，你賠得上嗎？

現在，把談判拉回第一階段已無法收回失地，你必須拉美國進來才可以。只要任何一個學生代表夠膽這樣說，香港就會建國成功：「這次事件是關乎香港整個社會，各次示威遊行也有不同階層人士參與，清晰可見。我們只是學生，不能代表整個香港。況且，香港人要求完整行憲自治的要求也很清楚。我們不明白為何政府找我們來談判，對象和方向都錯了。若真要談判，我們需要香港•美•國•領•使代表也出席，因為美國國會現正審議《香港人權與民主保證法》，是這次事件的焦點。」

是鬼還是人，一念之差，更是一語之差。

先前帖文：
談判會弄死香港

試圖談判也破壞香港

今日（9/7）相關新聞

飲支寶礦力下下火先啦

Why not both?

push!

寶礦力呢啲一兩個post夠啦

不撚嬲兩邊都做緊，cctvb無可能唔屌，再講多次係兩邊做，唔係咩失焦

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

完全又去左第到

推！

睇到連登都成班袋住先真係覺得無助
要撤回啊！

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推!!!
今個禮拜既行動好重要, 特別係沙田遊行
出面個個掛住連儂牆, TVB...
林鄭出黎講完
依個禮拜人數急跌既話真係死得...

up

［推］7月行動行程整合！

反tvb都失焦？有幾十萬人仲係靠緊tvb黎接收資訊，七大訴求同樣重要，但一味集中政府只會重演14年嘅失敗

而家好多post都集中左去cctvb
遊行既資訊少左好多

［推］7月行動行程整合！

反tvb好重要喎

今時今日既局面tvb係一手做成

而且都已經7月，送中都過左成個月，仲唔搞tvb唔通等民怨回落先搞？

我冇野講

唔覺得反TVB叫失焦喎
紅媒禍港呢個問題好需要處理。tvb嘅失實報導會影響到好多中立同淺藍市民嘅取態

同埋why not both?遊行示威照做嘅同時又抵制tvb
兩者根本無衝突

Tvb先係近期最大敵人
洗腦分化樣樣齊

香港臨近死亡

好撚柒明顯就係
成晚寶礦力連儂牆，幾時有下次真行動又無人講
傾正經資訊又沉晒

無錯
係錯晒焦點
寶礦力連儂牆
正經資訊，行動post無撚晒

最難就係堅持，輸都係輸自己，明明都已經搞到林鄭一鑊泡。

依家咪拆緊TVB囉,on9
日日係度鳩叫有咩用?

香港樣樣都講錢,唔比d壓力TVB
等佢日日毒9你老豆老母?

星期六日要撐場呀！
我無嘢講!

我無野講呀

啱

而家開始確實有傘運中後期感覺

寶礦力同tvb係抗爭既一部分
各有各做 不用分割

Pish

推

各線一齊做

tvb係長計劃，真正影響廢老思想

大家無鬆懈
各有各做，遊行繼續去，政府繼續屌，寶礦力繼續飲

one more

推!

記住五大訴求

1. 徹底撤回修例
2. 釋放所有義士
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權
5. 立即實行雙補選

每邊都要做，n條腿走路

一定要上reddit之類解畫返，鬼佬唔知太多野
翻林病舊帳

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格